垃圾藍絲學人屌醫護罷工？

自稱白護嘅垃圾我想問你！點解你班人形垃圾要助長香港政府不停喺度製造病人？你答我！ 難道你地覺得除左罷工迫封關之外 就係醫快啲 24小時唔休息 香港市民就少人染病？
定係藍絲醫護鬥醫得多 醫得快 ？

啲藍page成日攞黑警比 好撚on9